// Avendo eliminato lo StoryBoard, bisogna togliere i riferimenti del Main ovunque

//Anche in: XCode File -> Project & Targets -> In Targets clicchi ApplicationSceneManifest -> SceneConfiguration -> ApplicationSessionRole -> Item 0 -> StroyboardName metti Launchscreen